{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71332&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해피하우스펜션"
    },
    "text": "ハッピーペンションは智異山渓谷に位置し、渓谷に面しているため、四季折々渓谷の水音と水遊びが楽しめます。 夏には安全に水遊びを楽しめるプールも提供されます。 また、快適で快適な環境の寝床を提供しています。 周辺には於川渓谷が徒歩0分の距離にあり、南沙礼潭村と生草国際彫刻公園は車で9分の距離に位置しています。 退室の際にはペンションのスタッフに退室チェックを受ける必要があり、客室内では肉や魚の焼いて食べることはできません。 ただし、バーベキュー場をご利用いただけます。 入室は5:00で、退室は2:00です。 プールのご利用は入室から8:00まで可能で、ラッシュガードや水着をご着用ください。 ペンションには駐車場と無料で利用できる渓谷近くの小屋4軒があり、利用料金はオフシーズンには50,000ウォンであり、オンシーズンには80,000ウォンです。 オンシーズンには事前予約が必須であり、現地での決済が必要です。 バーベキュー施設は、個別テラスにはバーベキュー炭と網は提供されませんが、グリル、トング、軍手は無料で提供します。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 また、客室内でのペットの出入りは不可能であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハッピーペンションの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "ハッピーペンションは智異山渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ハッピーペンションでは四季折々の渓谷の水音と水遊びが楽しめます。夏には安全なプールも提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には於川渓谷や南沙礼潭村、生草国際彫刻公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ハッピーペンションのチェックインは午後5時で、チェックアウトは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションのプールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ハッピーペンションのプールは午前8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ハッピーペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ハッピーペンションの利用料金はオフシーズンには50,000ウォン、オンシーズンには80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションのバーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ハッピーペンションのバーベキュー施設は利用料金が含まれており、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ハッピーペンションでは客室内でのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションの客室内での食事はできますか？",
            "answer": "ハッピーペンションの客室内では肉や魚の焼いて食べることはできませんが、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 460
    }
}